係dead rising reality返工 你問我答

係荃灣海濱廣場 dead rising reality 喪屍圍城香港站 返工
你問我答

d女正?

平放dead rising reality門票 x2
原價$238-任何日子適用
31/10/18到期
160@1
300@2
有意留言

大部分都唔錯

屌你老母死垃圾排撚左成個鐘玩埋啲垃圾 又貴

我禮拜日去排咗五個鐘呀！屌有D人好似有特快飛咁完全唔使排隊入去玩

五個鐘頭你呃邊個

琴晚8:30排到11:45，門口個牌寫住每人加150可以下一輪唔洗等即入

8點幾入去d喪屍少撚到 係唔係去撚晒食飯？

我禮拜日晏晝三點半排隊排到夜晚八點幾呀！ 喺出面排完上到去仲要排多一個幾鐘

其實長期缺人
加上可能有啲員工放break所以有呢啲情況發生
但我地冇放飯時間既
做40分鐘就放20分鐘break

其實6個鐘都有
但唔好話係客
其實我地差唔多日日都要ot
ot到1點幾要夾的士錢走

你地班人正扑街
話10:30前黎個個有得玩
呃9人排隊
咁撚多人，玩到凌晨3點啊？

Fast pass $150 就不停優先入場
主辦方賤過狗

絲打扮邊隻喪屍？ 定係做receptionist？